求問巴絲應該點做

上年有朋友搞網頁生意
借左我張信用卡碌幾個月嘅費用(租網址個啲)
話好快比翻錢我
其後佢失敗左
但一路冇cut payment
張卡keep住過數落租費到
夾埋碌左一萬 (一年) (已經冇收佢信用卡息)
經我三翻四次吹佢cut左個service (叫左幾個月先理我)
兒家差唔多過左第二年
佢還得二千比我
我已經係咁whatsapp轟炸佢
到兒家都冇理過我
有時話過幾日入比我
跟住冇左聲氣
我應該點樣做？
呢啲係咪冇得報警？

完全唔知點算好兒家銀行打嚟追數

呢個係憑佢自己本事借黎
點解要還？